(非反朗) 馬甸尼先係歐洲之王？

帶領球隊5次歐洲冠軍，4次亞軍

seedorf都有5次但唔係leader

馬神帶隊入決賽9次，相反阿朗只入5次

阿朗6次
另外有歐國盃冠軍

阿朗岩岩尋日拎多個歐國聯
同埋皇馬既亨托拎過6次歐聯

係喎，計少左輸畀某人嗰次

某挪威球證

由歐洲足協舉辦既比賽
馬甸尼贏9次（5歐冠，4歐超）
牙朗10次，係紀錄保持者（5歐冠，3歐超，1歐國盃，1歐國聯）
所以計冠軍數既話阿朗的確係歐洲之王

另外阿朗分別係歐冠，歐國盃，歐國聯3項賽事既入球紀錄保持者（歐國盃同柏天尼並列）

我地要討論 帶領 2字

你知垃圾最近幾年都決賽完全隱形
佢班朗迷都要作到佢帶領

施華拎mvp又全部轉移視線

如果要咁計，美斯應該冇帶領過任何一屆阿根廷國家隊，因為佢4次踢決賽都隱晒形

帶領

打多4個好威威

個廣告

波台第一朗迷